\begin{song}[remember-chords]{title={Lahko sem srce}, band={TABU}}

\begin{kitica}
G \\
Je voda, je zrak, \\
D \\
je poskoĉen korak, \\
Em 	G \\
je jutro, je dan in veĉer, \\
C 	G 	D \\
je prvi pozdrav, se boš z mano igral? \\
G \\
Je glas in tišina, \\
D \\
je prijetna bližina \\
Em 	G \\
je nekaj kot ĉuden nemir \\
C 	G 	D D7 \\
je modra, je rdeĉa, je smeh in je sreĉa. \\
G 	D 	C \\
Lahko mi je tako lepo, \\
D 	G \\
sem oblak, sem nebo, \\
D 	C \\
s tabo upam si vse, \\
G \\
lahko sem srce. \\
Ti si zame kot zrak, \\
si moj skriti junak, \\
obraz, ki oblake spodi, \\
si nasmeh in pozdrav, \\
si me konĉno spoznal? \\
Zdaj je dan zaživel in je svet bolj vesel, \\
besede so našle pomen. \\
So prišle dobre vile, \\
so se sanje zgodile. \\
S teboj mi je tako lepo, \\
zmorem veĉ kot lahko, \\
tokrat upam si vse, \\
in dobro mi gre.
\end{kitica}

\end{song}
